
                      Segundas partes nunca fueron buenas.......eso aqui en esta peli no se cumple.No llega al nivel de la primera parte pero aun asi vale la pena verla,me ha gustado mucho
Clara Lago esta fantastica
        
            